就算係靚女 性格內向係咪都會a0 forever

身邊一d算靚嘅女性朋友咁大個人都未拍過拖

處巴做咩係咁出post

今日無聊得濟

最後有冇quit到

me

未quit住 過多一段時間先

你係靚女

係

想date你

我都想

我可以幫手

都有可能既，因為係佢選人

A0但係有一大堆狗公

男既都一樣

係
有個靚女朋友 佢好摺 又怕生
好怕識男仔 亦唔會同男性朋友熟
佢會睇少女漫畫 但個人就對拍拖無咩憧憬
結果2X A0

如果自己都唔敢踏出一步真係冇咩辦法
樓主會開下POST都代表你有機會既

唔會

你介紹吓男性朋友俾佢lor

性格唔算超級內向
但慢熱
係咪死得

我唔係靚女 係靚仔

都算
你咩樣先

正常樣 有無興趣?

正常樣姐係 暗瘡肥婆?
你係靚女我先有興趣

兩樣都唔係
一定唔係大靚女啦
係既話啞既都大把人追啦

我覺得自己都唔係太衰姐
諗住隨緣出pool
點知就黎A0 grad啦
連對象都冇

如果係大靚女 但係完全無去識人呢 同理靚仔

我記得你 你hku架嘛 成日校園台講膠野

我覺得有冇主動識人已經差好遠

寂寞難耐

係 起碼要令人地知有你呢個靚女存在先會有人追

靚女內向 都會有男人主動出擊.....
時間一長 仲有岩

除左個靚女有特別癖好 例喜歡女性

你究竟係巴定絲 我估巴 btw係hku出pool應該唔太難掛

利申hku a0

如果d男人根本唔知道有呢個靚女存在呢

巴啊
我其實都唔算朋友
但真係完全識唔到有feel既女

唔算冇朋友

你係咪外貌協會

應該會俾MK狗公呃完然後做公廁

我諗我唔算掛
問題係好少同女仔深交，連性格都唔知好難有feel

ching有無住hall上莊

2樣都有做過
但唔係一定識到女架

哇咁都識唔到
試下speed dating囉

你信？

你就帶埋你個處女入棺材啦

Agger 睇環境嫁咋
一係成支莊出到2-3pair 一係0pair

就係唔鍾意特登去呢啲
覺得好尷尬好煩
我可能就黎忍唔住會去

我認自己有少少外貌協會，但又唔靚仔
眼角咁高點搵